利記主席：若封王搞巡遊

利物浦主席華拿表示，若然球隊順利封王就會嘗試組織一個圍繞城市的勝利巡遊。

英超有望於下月復賽，利物浦在領隊高普領軍下只需要多贏兩仗即可奪得球會史上首個英超冠軍，亦是自1990年以來首個頂級聯賽錦標。雖然賽季將會閉門上演，然而主席華拿希望與眾同歡：「足球是很多人的夢想與希望。」 新冠病毒令全球停頓，華拿認為除非有疫苗，否則球迷難再入場觀戰：「我們處於一個可怕的狀況，但願有一天將有疫苗，而我們可在球場上重拾喜樂，觀看出色球員的優雅演出。」 他表示若球隊如願贏英超，就會嘗試舉行一個勝利巡遊。去季紅軍贏歐聯後舉行巡遊，數以十萬計球迷參與其中，職球員在開蓬巴士上與球迷一起享受勝利。「然後有人說『如果我們贏得英超，這巡遊是小巫見大巫』，所以我有時在期待一個巡遊，因我知那對支持者有多重要。」

推

Ok

等冚市剷

紅軍想開心 為甚麼需要等

當醫護係condom?

原本個訪問係話The Reds chairman is desperate for supporters to have the opportunity to celebrate a seemingly inevitable first top flight title in 30 years once it is safe to do so

平時啲冠軍巡遊有武肺？

利記做乜都係錯架 依家先知？

上年有無人話搞巡遊有問題啊

提早奪冠= 笑一世， 復賽奪冠巡遊= 繼續笑

而家問你上年奪冠巡遊有無人話錯啊？
唔好spin啦

我講利記做乜都錯，你up乜鳩，上年未笑咪今年笑，奪唔奪冠都笑囉spin

咁你講下上年奪冠同巡遊錯左d咩

一陣間黎個大爆發就好笑

巡遊有咩問題？ 個市啲人唔驚自己take risk

英國尋日3000單確診

成個城市得利物浦球迷？

你咁講 遊行示威都唔好出？

作為香港人：支持
作為醫護：反對